# modifier bootstrap

Il y a plusieurs facons de modifier bootstrap:

- On créer un nouveau fichier css `exemple-mod.css`

- on le rajoute dans le style.css principale avec `@import()`
 
 - on créer des nouvel class dans le html a coté des anciennes et on peut faire les modifs sur `exeple-mod.css`
 
 2 éme solution:
 
 - On créer un nouveau fichier css `exemple-mod.css`
   
 - on le rajoute dans le style.css principale avec `@import()`
 
 - on fait un lien dans la page html et `exemple-mod.css` avec <link href ...
 
 - et on peut faire les modifs sur notre page `exemple-mod.css`
 
 - **L'ordre dans lequel ont met les lien compte, c'est le dernier a s'exprimé qui l'emporte.**
 
 Les 2 solution sont bonnes c'est a voir les équipes.
 
 **Il est interdit de modifier dirctement dans le fichier vendors car sa pérturbe l' outil et les autres dév ne sont pas au courant
  des modif**
